(有圖)(康文gym)圓洲角個光頭老又搞事

有個操嘢識嘅師兄無啦啦俾佢兇

佢知呢個光頭佬之前係p記教練
因為搞事俾人ban咗個牌
所以佢而家係冇牌

好多次同friend去圓洲角嗰邊倉
都撞到個光頭佬
見到佢廁所同人約時間
之後教完一個又一個
我真係笑撚左

之前大圍有班傻閪 都同佢一齊操
我地開頭佢真係義務教人
原來系r撈 康文署sell人
康文gym已經唔大㗎啦
佢條撚樣仲要攞個場教人
真心驚康文比佢隊光頭大軍侵略
究竟我係康文署定係舒適堡

我覺得呢件事真係好白痴
點解唔正正經經去大場做健身教練呢
所以我覺得實有啲野
佢應該真係俾人ban咗

佢仲話自己識警察隊長 同埋打人打到上差館
有病睇醫生la
打人睇你打得有幾重嘅啫
驚唔驚唔係口講嘅 到時見法官咪知囉
香港有法律 拳頭硬咪出嚟行古惑囉 一唔係你出嚟旺角表演一拳打爆石頭囉
玩健身玩到佢個心態咁真係食得屎

我呢排都係圓洲角做, 見撞過佢喎

有冇sell你嘢

打錯字, 係 未撞見過佢

條友好撚煩 我同friend操緊 佢係咁係過黎話我哋做錯
好啦咪聽佢搞囉 點知佢同我哋講 其實我收好平 三百幾蚊一堂

係咪成日著背心，露勁多肉出黎果個

個光頭佬羊咩鬚 通常著短袖 喺度教學生

佢咁sell野 係咪可以投訴

要有證據 除非影到佢交易 如果唔係就吹佢唔脹 佢可以話帶frd操

推

推推

我知你講邊個
佢都有指點下我
反而係夜晚有班𡃁仔係到圍威喂
又唔係操
又要輪姦部cable
又要鬥大力
都未分清楚健美定健力
仲要有條on9仔著vapormax做leg press
Btw光頭佬又真係幾串

晚上有埋靚仔
有一個肥就又扮大隻
著哂長袖黑仔衫 笑到我

色